{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005430",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶해담은펜션"
    },
    "text": "東海の美しさをそのまま感じられるヘダムはペンションだ。 ここでは東海の日の出を眺めながら大切な人たちと一緒に願い事をすることができる。 忙しくて疲れたあなたの体と心を暖かく振り返る時間を持つことができる。 しばらく滞在すれば、他の家族に会うことができる。 ここで出会う安らぎは、特別な出会い、特別な旅行、特別な時間、リラックスした空間を作ってくれる。 ここは太陽と海、空が出会う場所で、安らかで居心地の良い憩いの場を提供する。 入室時間が22時以降の場合は事前に連絡しなければならない。 訪問客のレビューによると、親切な社長と清潔な管理でお客さんが良い評価を受けている。 眺めが良くて観光にも良く、オーシャンビューが魅力的だ。 しかし、バーベキュー場が少し狭く、歯ブラシとシャンプーは別に用意しなければならない。 宿舎内部はきれいに管理され、ベッドマットレスは柔らかさが好みによって多様に提供される。 全般的に満足度の高い宿である。 さらに、個別バーベキューグリルのレンタル料は2人基準で15,000ウォンで、バーベキュー利用時間は午後9時までである。 Wi-Fiサービスは無料で提供され、駐車も可能だ。 周辺観光地としては、艮絶岬、艮絶岬ドラマ撮影地、機張市場ズワイガニ、ジンハ海水浴場、海東龍宮寺、大辺港カタクチイワシ祭り、新世界サイモンプレミアムアウトレットがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘダムはどんなペンションですか？",
            "answer": "ヘダムは東海の美しさをそのまま感じられるペンションです。東海の日の出を眺めながら大切な人たちと願い事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ヘダムでできることは何ですか？",
            "answer": "ヘダムでは東海の日の出を眺めながら願い事をすることができます。また、忙しくて疲れた体と心を癒す時間を持つことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘダムで他の家族に会えますか？",
            "answer": "ヘダムに滞在すれば、他の家族に会うことができるでしょう。"
        },
        {
            "question": "ヘダムの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヘダムは太陽と海、空が出会う場所で、安らかで居心地の良い憩いの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘダムの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘダムの入室時間は22時以降の場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヘダムにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヘダムには観光に便利なバーベキュー場やオーシャンビューが魅力的な部屋などの設備がありますが、バーベキュー場が少し狭いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ヘダムの宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "ヘダムの宿泊施設は清潔に管理されており、親切な社長がいるためお客さんから良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ヘダムの宿泊施設はどのように評判ですか？",
            "answer": "ヘダムの宿泊施設は全般的に満足度の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "ヘダムで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ヘダムでは無料のWi-Fiサービスや駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘダムの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヘダムの周辺には艮絶岬、艮絶岬ドラマ撮影地、機張市場ズワイガニ、ジンハ海水浴場、海東龍宮寺、大辺港カタクチイワシ祭り、新世界サイモンプレミアムアウトレットなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 474
    }
}